屌你老母中芯國際

呢隻垃圾股真係

低處未算低

垃圾都買

28$諗住試下 點知跌撚到26$ 即放20$不遠了

垃圾股都買怨邊個

除咗388，其實所有支那股都有毒

26蚊有支持放心

曾經係，04年上市㗎！@26.9 ，一直插落幾蚊，大把機會買平貨而家你可以沽空或買熊

姐係如果04年買到宜家16年都無賺過？

連燈仔狂屌

佢d芯片根本狗也不屌

有冇人同我一樣今日最低位賣左

^_^

以中芯實力
2年10nm
4年7nm
6年2nm
唔洗驚

等6/8業績

出左業績 會跌多穫

有美股唔買去買支股，抵撚死。

04年用買樓嘅錢申請ipo呀！幸好個經紀話這隻股票無錢賺兼市值千幾億，逃過一劫但一直留意佢嘅業績，約10年前分好多次買入，近期由15-24.45全清倉，呢隻股票結算係有錢賺，但一日未離股票市場，都不能計算賺蝕

我26.5賣左

26蚊有支持位信我

25.2啦 yeah

無買都覺得慘

好彩一早放左 你老味垃圾股黎 跌就跌得最快

買中芯悔終生 有把支狗40$入 蝕撚左2球幾 心都涼埋 我就小小地千幾蚊

有條